其實香港買樓，要幾多錢先合理？

以400呎做單位
所有條件相同
分3個層次

發達城市區
中規中矩區
窮鄉僻壤區

合理嘅話

4M
2M
1M

香港有冇出現過呢個水平

居屋售價

7.5M
6.5M
5M

成交價就係合埋價

2000萬
1000萬
800萬

你所謂既合理就係要你買得起

根據最簡單嘅商業理論 demand & supply
宜家市場嘅樓價就係合理價格

1000萬
700萬
300萬

咁平嘅話你連樓都無得睇

直接俾富豪掃哂

100 萬,三房新樓...

你錯啦....
2003 李嘉誠有無買哂香港 d 樓 ?!
無 !
因為香港無前境

月入中位數要承擔到囉

2000萬左右......

1: 1200萬
2: 800萬
3:550-600萬

利伸留意開